[鄰國日常]強國寶馬男揸刀斬人 反被奪刀斬死

係強國生活真係好撚恐怖

內有死屍相 慎入

【寶馬司機持刀追砍電動車主 刀沒拿穩遭對方奪過反殺】8月27日，江蘇崑山，一寶馬車想搶自行車道行駛，並壓白線逼停正常行駛的電動車。雙方爭執不下。寶馬車主甚至從車上拿出刀對電動車主進行揮砍。不料刀不慎掉落，電動車主撿起反向寶馬車主砍去。28日晚間，@崑山公安 發布通報：兩人因行車問題，引發口角導致衝突，劉某某因搶救無效死亡。

鬼國日常

平時流出又唔見有相
大陸d死屍相就成日有得睇

美國同中國都咁恐佈

都係香港好

符合蟈蜻

抵死

咁撚矮就咪撚出黎柒啦

技不如人，
抵死，
下世學好啲功夫先出來獻世啦

抵撚死啦

呢啲大陸狗最好死多幾個

抵撚死

喳ga

入去留個言早死早著先啦

一路好走，地獄享受？

柒撚到

天收

先撩者賤
仲要人多蝦人少
加上技不如人

白衫執刀果下幾撚快

抵撚死紋身佬刀都渣唔穩
不過比人劈還擊都劈死人應該都要死刑/終身

笑撚死 斬斬下甩手
跌左把刀仲要唔夠人快
唔知佢果下個心情係點架呢

龙哥!!! 一路好走!!!

仗義每當屠狗輩

咁小事都拎把刀出黎劈人，比人反殺真係咎由自取

白衫避果幾下都輕輕鬆鬆

跌出黎個舊同事野係咪腸黎

成件事夠哂反智

張死屍相好似比人斬到爆腸

抵撚死啦 先撩者賤

本身打鳩人拎哂彩就算啦 仲拎刀 仲俾人反cup

白衫有冇俾佢劈中？有就抵比人劈返！

比錢你比錢個官 可以判個犯拎刀砍人但唔小心砍死左自己都得

矮撚真係好柒

開頭仲諗做乜有個細路仔衝出黎

近期上面打黑，分分鐘冇事再加表揚
跟住引晒班兄弟出黎尋仇，之後再一獲熟

有人話係飲醉酒

白衫已經好忍耐
開頭又鬧又打都冇還拖
係直到跌左把刀先反擊
但cctv都影唔到之後點

好爽！！

班fd唔幫手既

呢啲真係抵撚死
少少事就垃刀
先撩者賤，打死無怨

善於“鎖喉槍”的，挺槍去刺慕容复咽喉，給他“斗轉星移”一轉，這一槍便刺入了自己咽喉，而所用勁力法門，全是出於他本門的秘傳訣竅;善用“斷臂刀”的，揮刀砍出，卻砍上了自己手臂兵器便是這件兵器，招數便是這記招數只要不是親眼目睹慕容氏施這“斗轉星移”之術，那就誰也猜想不到這些人所以喪命，其實都是出於“自殺”。出手的人武功越高，死法越是巧妙。慕容氏若非單打獨鬥，若不是有把握定能致敵死命，這“斗轉星移”的功夫便決不使用，是以姑蘇慕容氏名震江湖，真正的功夫所在，卻是誰也不知。將對手的兵刃拳腳轉換方向，令對手自作自受，其中道理，全在「反彈」兩字。便如有人一拳打在石牆之上，出手越重，拳頭上所受的力道越大，輕重強弱，不差分毫。

一睇就知平時蝦蝦霸霸既流氓

本身都咁諗
但再諗下
對方拎刀，都唔會有人夠膽過去打佢

嘩把刀咁利 點幫呀

睇完片真係覺得個柒頭抵撚死
同埋個兄弟真係夠兄弟，第一時間走先

把刀係死者，咁都唔算自衛殺人？
開頭又罵又打都無還手，咁都告誤殺真係無天理。

笑撚死

個白衫好撚勇，對家拎刀都完全不動如山

香港計，又真係會判誤殺

唔好睇少大陸街邊D人, 搞慶佢分分鐘狼過你班黑社會

咁嘅身形刀都渣唔穩
真係抵佢比人反殺

條友每斬一下就擺下雙刀流姿勢串下人 但係連刀都渣唔實

好兄弟唔幫拖

俾人反殺

條友斬人果段睇左好多次

大陸應該睇你有冇錢決定告你乜

渣單車應該謀殺直接打靶

生前宦人 仲想上天堂?

架車咁多人走出黎無一個禁住條紋身佬
到佢比人反擊又唔幫拖

咪就係，明明係佢拎刀劈人先，仲想上天堂

喺司機位都拎倒把刀出黎咁勁

白杉條友一定食過夜粥

真係慘
一見中國負面新聞
又要拉美國平衡下

一齊為龍哥大笑15秒

大陸公仔佬 咁撚廢

抵撚死

真係好撚7

This is your emergency broadcast system announcing the commencement of the Daily Purge sanctioned by the Central Government. Weapons of class 4 and lower have been authorized for use during the Purge. All other weapons are restricted. Government officials of ranking 10 have been granted immunity from the Purge and shall not be harmed. Commencing at the siren, any and all crime, including murder, will be legal for 24 continuous hours. Police, fire, and emergency medical services will be unavailable until tomorrow morning until 7 a.m., when The Purge concludes. Blessed be our President Xi and China, a nation reborn. May Xi be with you all

又係呢d 光頭大陸佬 特別白痴
有d強國細路同呢d樣差唔多一樣蝦蝦霸霸

好撚蠢
用胡椒噴霧咪算LO

垃圾比人反殺真笑死

跌地上黑色野係刀套

連條腸都...

強國真係現實版死神來了

死都死得柒過人
仲要影哂相拍哂片
證明佢做得衰野多

咁撚燥做乜鳩，結果比人斬死

香港之後俾大陸佬攻佔咪又係咁

對住個渣刀衝埋離既無即卡走，仲冷靜同佢拆招，仲可以刀都搶撚埋反殺，真係勁

如果一開波見人渣刀就走反而會令對方心雄，到時被人埋單個位可能係佢

扺L死！

負皮係比張爆肚流腸圖既

條片臨尾佢係咪跌左條腸出黎？

白衫都有甩刀
不過佢好彩，阿龍哥中左兩刀，其中一刀係頭
應該成個人無晒知覺，得自然反應死跑
如果俾佢反應到執返把刀，個結局又就唔同晒

電話套黎

CLS

唔係wor

呢啲社會垃圾 累人累己

刀套

咩來?

屌你d comment

咩唔係 你睇真d

條友企係到睇人用鏟車整錄野 條知錄野一下發落去條友到爆頭死

笑到仆街

喺上面紋兩個公仔以為人地會驚你
心口條龍仲要冇神
紋龍珠條神龍好撚過啦

睇唔到gif

睇下佢個鬆啲走得幾快

有人話佢酒駕

次次死左,都會覺得一定上到天堂

超慎入
講癲巴西真係冇得輸

白衫成格坦克咁,2分19秒一搶到刀,就插肚,完全冇遲疑,果下就已經湯開左,條傻仔馬上倒地不起
再補一刀,再追住佢斬,再大刀砍個頭一下,療癒

個呀叔執起把刀就即刻劏肚
反應快撚到
好樣的

無限防衛權

姐係反殺無罪

唔敢睇
有冇人講下係咩黎

活生生解剖

我是法學出身，今天不談這個事，只談防衛過當或正當防衛。

我國的正當防衛法，堪比黑暗之魂這樣的硬核遊戲。玩家需要在幾秒之內判斷「操，老子要被犯罪分子搞死了」和「操，現在動手會不會被判刑」之間無限循環自己的腦細胞。在避免人身受到傷害或者面臨牢獄之災的兩者之間像拿著手柄的硬核動作遊戲玩家一樣，秀出最騷的操作。

你說，面對這種情況時，你能不能一個後空翻躲過社會哥的平砍攻擊。接著向前一個健步來一招掃堂腿，然後a地板取消前搖。即不傷他，又保護了自己？真他媽笑話。

咁小事斬人被人反殺

先斬斷右臂再斬左臂，最後劏肚

...

事實。美國人日日開槍殺人。

如果係美國會唔會判無罪

睇相有紋身咪以為好大隻,其實只係中等身村, 白衫先至大隻

飲醉左酒
企都企唔隱

而且佢幾矮下 手短腳短

人又多過人，又有武器在身，咁你都輸真係抵你死

on9 柒頭大陸黑社會 砍友都唔識 老襯老砍死佢

蝗大佬B 一路好走

靚outplay

對電動車主進行揮砍

支那人d中文差撚到

龍哥咁樣死法都算係死得其所啦
獵犬終須山上喪啊嘛

屌,真係自己作死 自作孽好撚抵死,圍完人仲要拎刀斬人,真係好撚戇,好地地迫狗入窮巷
不過大陸咁識自製殺人兇器,又唔怕犯法殺人,但淨係識整人殺食物,家居用品咁廢,唔整啲重型武器賣,整炸彈,槍之類應該都好有市場,又可以加速蝗蟲自我毀滅

仆街 反cup

紋到張太平地氈咁原來廢柴一條

睇兇手定死者一方有錢d....中國係人治的

雖然係勇武
睇落都係防衛過度
仲追住黎斬死人
應該會判返十年8載

無睇錯 斬到腸都跌返出黎

所以話呢 亞洲人黑社會從來都係笑話

支那狗連功夫都未練好，抵撚死啦

刀沒拿穩遭對方奪過反殺
GTA咁

正常人用刀都係揮劈多，而白衫佬係捅先

好爽快

以為幾撚猛料，點知係鼻涕蟲，伛咁遲先畀人斬死，賺咗有突啦。

但初頭白衫見到佢拎刀都冇走
好冷靜咁係到避
呢下先屈機

抵啦

「開始撤退 開始撤退」
「猥瑣發育，別浪」

咪係
睇殺破狼都知
做刀手要用繩將把刀再縛埋隻手度

你好快落去陪佢

刀都未揸得穩學人劈友，睇多兩集古惑仔先啦（好似係）

nice

😂😂😂😂

抵死
又以暴易暴 唔恐怖呀 好快腥港都係咁

可惜好快就無香港

最好好似god of war咁

紋晒身點知係廢人 淆哂底 上車走佬都慌

自己還衰on9

好撚無用 白衫 玩到唔玩 成把刀 車埋黎 再掉多次 條廢物都唔敢執

腥講嘅環境似雞籠、豬籠，啲港雞、港豬又唔反抗，有陣錢腥味、得個講字⋯

架車停又停得衰又要屌人又要斬人。
最後死o個個係自己

呢d講抵死全世界都唔會有反對

5毛又想扯去第二度

龍哥張死屍相好治癒🤤

呢個真， 見到刀一定即刻走， 中一刀都分分鍾死

個矮仔好柒， 望住佢跑出跑入

渣ga

攞黎賤 自己無啦啦出刀

想係d女前面型 點知死鳩埋

D撚樣兇撚到
拎武器衝埋去就斬
不過未食飯就食左飯先啦

CCTVB訃聞部唔報系列

走去報塞浦路斯塞車

你老母日日接客都辛苦啦

防衛過當，最多坐五碌

無事R

Kratos

哀悼

右下角：「中國劇精彩」是什麼節目？

先撩者賤

光頭佬留手，片個幾下想作勢嚇人，點知遇到個狠

抵撚死 刀都揸唔好學劈人

白衫個阿叔原來係解放軍退役軍官 唔掛得咁冷靜

笑死

作者：吕不同
链接：
来源：知乎
著作权归作者所有。商业转载请联系作者获得授权，非商业转载请注明出处。

纹身哥这种人我接触很多，这种人一般有如下特征：人来疯，越是公共场合越猖狂，越是有人注视，他就越兴奋；视谈资如命，动不动就拿刀，不是真想把人砍死，而是为了之后的一年能在酒桌上讲一个刀光剑影的故事。欺软怕硬，看到普通百姓就跟看到鸡一样，碰到真正的亡命之徒，说跪就跪，说唱征服就唱征服。走路往往极具特色，外八字、手往外甩、耸肩、伸头，自以为是螃蟹横行，其实就是时速三十米的王八。辣椒状的尖头皮鞋和勒蛋紧身裤是标配，瘦的王八穿件小皮衣，胖的王八穿个花衬衫，小镇杀马特是他们的小弟，他们又是当地有钱人的打手和有权人的狗。言必谈女人和枪，但身体又被毒品和酒精掏空，嫖个娼也得盘算自己能动多少下，一下又应该付几块钱。肉枪不行，就爱吹自己有一把来自云南的真枪，你说要见识，他说你没见识，枪哪能随身带。常爱跟人称兄道弟，嘴上说的身上纹的都是义字。十个砍一个时，非常团结，砍完就包厢喝酒，抱头庆祝兄弟们趟过了血与火。十个打十个时，撒腿就跑，跑的时候，尖头皮鞋不要了，脚也不外八字了，头也伸直了，肩也放松了，兄弟顺其自然，就那样卖了。爱对女人谈兄弟，爱对兄弟谈女人。最后不是睡了兄弟的女人就是自己的女人被兄弟睡了。随身带的刀都很大，你让他换把小的，他不会干，因为小刀一捅就死，大刀一掏，对面立刻就怂。曾有个道上混的大哥哥告诉我，有人拿大刀吓唬你，别怕，你拿把匕首向前冲，拿大刀的人立刻就会哭给你看。他们的刀都有名字，土的叫森林之王，更土的叫开山，最土的叫蒙古刀，得亏这帮人不玩王者荣耀，而是玩私服传奇，不然他们的刀很可能会叫无尽战刃——百分之五十的暴击率，就问你怕不怕。昼伏夜出，最常出没的场所是饭店和夜总会。开赌场和贩毒是主要收入来源，如果当地有矿产资源或者沙场，他们赚钱的方式就是拿着刀跟准一个老板。老板说砍哪，他们就砍哪。老板说跑路，他们就跑路。有些人家里很有钱，有些人家里穷得揭不开锅。前者一般不真砍人，后者一般真敢砍人。比起纹身，更爱露刀疤。事实上，有些人纹身，就是因为身上没刀疤，觉得细皮嫩肉唬不到人。新款苹果手机他们往往最先用，因为小弟里就有做小偷的。买汽车不是靠贷款就是靠拿刀威胁父母，有时也走运，碰到个二傻子，赌场押车，于是笑纳。头发通常都很短，但又比刚出狱时要长。个人卫生往往非常恶劣，宾馆是他家，有时半个月就穿一件衬衫……这群人对社会最大的危害除了会扰乱当地治安，给普通百姓的生产生活造成极其负面的影响，还会影响一群心智不成熟的初高中生。如果说在家发现一只蟑螂，就意味着有一万只蟑螂在别处。那一个街区，有一个时速三十米的王八在横行，也就意味着其背后有三十个被恐吓，被引诱，被敲诈的少年。大城市我不清楚，但小城镇，百分之九十以上的校园暴力，背后都有黑社会的身影。令人绝望的是，不管如何打黑，这样一群人永远都会存在。他们很难犯下恶性的刑事案件，大多数时候，他们就跟老鼠一样，晚上出来咬咬东西，天亮了又安静待着。打黑的唯一效果，不过是逼迫这帮人隐藏得更深，离普通百姓更远，或者，逼他们去一个更穷更乱的地方。一旦松懈，他们又会卷土重来。也许你不信，但有些极端情况，百姓会需要他们。比如两个村庄起了纠纷，最后比的就是谁村里出的混混更多更强更狠。法律上的事我不懂，而且凭视频断案，怎么看怎么滑稽。看完视频，我只有一个想法，骑电动车的哥们，他应该跑，看到那个时速三十米的王八下车，他就应该跑，不管不顾，不闻不问，直接跑，跑得越远越好，哪怕被追砍，也要跑。有些人，有些事，你一旦停下，真的只有不死不休这一个结果。至于如何避开这群人，作为一个小镇青年，坦白说，我避开他们的方式，就是接近他们……谢谢。

比人踢幾腳都係一刀就算
菩薩心腸

呢d蝦蝦霸霸既人點會有真心兄弟
大難臨頭各自飛啦

無一刀捅死佢算有良心

黑底以為自己惡曬打橫行，今次底死。

幾撚揪得

上面果個典下典下咁好恐怖

It was at this moment that he knew,
he fucked up

精彩！

紋身一定係壞人？我大把親戚都有紋身，人品一定好過你班能樣。

戇哥一路好走

幾時有話一定 只不過一定會比人標籤左先 唔鐘意比人標籤就唔好紋

大佬b

好撚爽 本身唔開心 望完個人開心返曬

華人社會，有紋身9成係

幾好功夫都冇用, 對手攞住刀出牽制技踢人冇咩威力,
中幾腳唔太應既都係抓癢, 相反唔小心中一刀就玩完

唔知點解睇到好興奮

紋哂身知咩事啦

三唔識七叫人撚樣你好極有個譜喎

白人紋身就叫有型有個性，你地都幾能雙重標準下，咁mcjin一定係壞人啦屌你老母！

單車佬都比你打左幾野無還手，彩又拎左人又打左仲要拎刀？凡事太盡

你d紋身親戚有冇品我唔知
不過你同龍哥一定冇囉

從來無人一口咬定公仔佬係壞
我識有人係紋過咗身嘅啊媽/屋企人

但係點解兒登仔講兩下公仔佬多on9會踩親你條尾
唔通係因為你老母做雞都有紋

冇話紋身唔好
不過條支那人紋身啲品味真係好支那人feel
典型支那人樣+支那feel紋身

白衫佬算好彩 , 如果紋身佬d fd 捉住佢 , 斷手斷腳走唔甩

車又俾人撞，又俾人打同拿刀威脅

可惜法律上都係要犯法

上面條友咁勁既，飛把刀埋去就一野插到條友典下典下

暫時

本來3打1 後來另外兩個fd見形勢唔對路 已經唔知閃左去邊

白衫真係好撚癲, 淡定到震
比我老遠見到條友拎刀已經跑走啦
佢仲慢慢避
睇唔到佢有冇比人斬到

黑衫真心勁

仲要hd

痴撚線

砍斷咗隻腳

應該腳筋斷了

腳法好勁，無武器既情況下一定踢撚死對面兩個

佢係衰睇唔到另外一個後面攻擊
如果唔係冇事

對方冇武器就冇交打

要睇個官點判，因為死者失去咗件致命武器，對佢嘅生命威脅唔明顯，但佢拎起武器斬返轉頭
誤殺機率大啲

睇佢應該學過下拳

屈人五毛就好叻？
五毛會講「反抗」咩？？吓

咁撚勁旋風腿，就斬撚斷你
有人拎刀老西都跑啦，重係到踢

起飛腳差啲向後仆

叫佢下世練多10年扎馬先好砍人

兩分幾鐘先開始

跳肚皮舞果刻笑撚左

諗起之前有個警察拎警棍打人，打打下甩手

矮到以為係侏儒
下世生高啲先打交啦支那狗
睇到心涼哂 又死一件社會垃圾
做鬼都俾人笑鳩死佢

大陸自慰殺人好似唔洗坐

寶馬車實線變道，想轉到非機動車道上面去。然後與在非機動車道上的自行車主爭執。 首先寶馬司機下車，發生爭吵，然後寶馬副駕駛座女性下車，參與爭吵並動手把別人的自行車移開。 直到此時，雙方還只是爭執，並未有肢體接觸。 搬開自行車以後，二人準備回車上。再然後寶馬後座的壯漢可能在車內等的不耐煩了，下車並且開始推搡自行車主，開始打鬥。寶馬司機試圖制止並拉住他，但是被壯漢甩開。接下來是壯漢打人，司機和副駕駛女性勸架，自行車主不服氣回罵。 壯漢大哥雖然打了人幾下，但是可能他覺得被罵了讓自己顏面掃地，大怒。遂返回，打開車門拿出砍刀。 此時寶馬司機貌似還在勸架，但是這次不敢拉着壯漢了。壯漢拿着刀氣勢洶洶，朝着自行車主揮舞了四下，手機上看不太清，不確定砍中了幾刀。自行車主並沒有轉身就跑，而是與他對峙，並且利用靈活的動作躲過了第四刀。 在壯漢大哥砍出第五刀的時候戲劇性的一幕發生了，大哥可能由於遠離砍人的一線崗位太久導致業務生疏了，他竟然脫手了！！刀，飛出了五米遠，此時，壯漢與自行車主對視一眼之後同時朝着落點狂奔，自行車主快人一步，撿到神器！同時大哥拉着自行車主想要奪回屬於自己的神器，在糾纏當中壯漢大哥摔倒在地。 拿到神器的自行車主用刀對着大哥指了一下，接下來毫不猶豫的一刀！兩刀！三刀！刀刀見血，刀刀奪命！ 大哥抗不住了，轉身就跑。自行車主直接甩刀，砸中大哥。大哥繼續跑，車主繼續向前並撿起武器。此時寶馬司機試圖阻擋殺紅眼的自行車主，被一刀砍開。大哥沒有管小弟的死活，越跑越遠，自行車主手握神器，一步一步走出鏡頭。 編輯一下，記錯了，最後寶馬司機在跑，沒有幫他大哥攔着，在車尾被砍的還是這位大哥。已經跑不動了。 全劇終。

打字都有口音，你邊度人？

客家佬？

識中文就唔會寫簡體字啦

落去下面繼續做大哥囉

張gif笑撚死

得個大隻
無撚用

Your country thanks your participation

得閒唱吓歌跳下舞就好啦

屌你老母,支那人無人性關反抗咩野事?

呢d垃圾死得愈多愈好

結論: 比人斬就算幾好打都係走為上計

中國地獄鬼國！

你估流傢！

寶馬男都以為阿叔會咁諗 點知...

條on9有刀都輸就低撚死

三唔識七叫人撚樣

留返係地獄同牛頭馬面切磋啦

得啦，知你成身紋身，又鍾意叫人撚樣、屌人老母啦。同埋好好人品

拎刀都輸真係無野講了

有片係近距離佢訓低左，最後未死郁緊個刻 sad

第一下避另外條友果刀靚到
有啲功架
可惜一對二不敵

條友一開始都係幫個fd拖
點知個fd一下都頂唔住就訓低左
搞到要一對二

其實d相邊到黎？

跆拳道底，最大問題係對手渣刀，唔中頭 KO 就一定玩完

點解我睇唔到條片

一孩政策下, 咁多家庭得一個仔, 咩都仲壞晒啦, 出到街仲唔蝦蝦霸霸咩....

所以咪比人斬死囉

如果冇武器 黑衫真係可以一打三
d腳又快又高又準 可惜應該斷左腳筋

金剛腿呀喇；金剛腿呀喇

落到去實比閻羅王笑鳩佢
咩事架你!
我...想斬人比條友斬番轉頭

原來龍哥係好人黎

隻龍哥咪頂盡三四十
白衫男應該經歷過文革
可以狠好多

啲中文唔知寫乜柒

斷左腳筋係唔係就一世

一身肥豬肉又鍾意好似右圖咁扮大隻，D大陸佬成日係咁

好似食緊煙添

駁得返，但無咁靈活

姐係比人廢左武功啦

龍哥生前
柒頭嚟

幅死屍相有D似GANTZ嘅蔥星人

黑衫都係皮外傷姐
但後面白衫戴帽嗰個俾人critical hit
一嘢打到瞓低咗
後期仲要開始抽搐

皮外傷
企都企唔到啦

條片完之前都準備起返身啦黑衫
中段啱啱俾人砍傷加埋驚恐情況下企唔穩仆返低都正常
但明顯佢仲係郁到隻腳
唔會傷得好重

有冇米五

唔知關唔關事 啲人飲得鉛多 會暴力啲

算唔算自衛？

有冇人熟大陸法律知唔知咁會唔會上身

白衫男點睇都唔似當過特種兵。

白衫佬咁冷靜避開曬

報串同行對家咋掛

你睇真d
地下勁多血漬
隻腳傷到企唔到起身

仲有條片完嗰陣佢係想企但再跌低過

俾人斬梗係有血漬架
問題係你俾人砍斷咗腳仲會唔會好似1:12嗰度咁嘗試撐返起身
仲要片尾都冇睇到佢有冇跌
白衫嗰個就真係俾人砍斷咗手
所以先抽搐得咁勁
不過新聞話後尾駁得返

應該未斷
不過應該傷到根先起唔返身
新聞有冇講埋佢咩傷勢

留名返屋企睇片待笑

痴線，練到Rock咁都未必頂到一下西瓜刀啦
根本手擋就斷手 腳擋就斷腳。
龍哥睇佢果款都係想 好似喜劇之王咁攞彩，點知撞著 基哥

峨眉山市公安局通過官方微博@峨眉警方通報稱，9月11日16時10分左右，峨眉山市符溪鎮一街道旁發生一起持刀傷人事件，造成峨眉山市旅遊學校兩名男性學生手部、頭部、臀部不同程度受傷，兩名行凶者逃逸。傷者經送往醫院積極救治後無生命危險。9月12日凌晨1時許，兩名嫌疑人迫於公安機關的追捕壓力，主動投案自首。
峨眉市旅遊學校工作人員9月13日告訴澎湃新聞，視頻中鬥毆的四名學生均為該校學生，9月11日是星期天，雙方在距離學校約2公里的校外發生衝突，後引發持刀傷人事件。目前，受傷學生已住院治療，被砍斷手的手已接回，警方立刑事案件調查。
針對網傳“砍人事件因爭女友、上網問題引起”的說法，上述旅遊學校工作人員稱，網傳說法不實，經了解，持刀傷人的是中專新生，被砍的是大專老生，雙方本不認識，因口角產生糾紛。中專新生認為自己在衝突中吃虧，遂當街買刀，後發生持刀砍人的事情。

係街嘈兩句就話要斬到佢斷手，老果班比戰爭洗禮過兇狠啲都講得通，斬人同被斬都咁後生，大陸究竟發生咩事 仲要斬人唔同拎槍，又要用力又要跑，一個唔小心比人還擊又要精神反應，幾大勇氣先可以斬成分鐘都唔收手

lm

成個白痴仔咁

黑社會 大隻 好打 劈友

我都覺得係

同意

利申：有紋身。但我紋左聖經經文

真係抵撚死 講講下搵刀斬人

龍哥班兄弟應該恥笑緊佢 咁撚廢

操大隻做gym 好打呀拿

點解一件悲劇D 留言都係笑呀嘲笑式咁

好撚矮

對方拎刀，老閪都走...

真正死於憨九

做過特種兵原來有樣睇??

呢單強國事件真係好撚好笑

好撚似atv帶眼鏡個條肥佬

呢啲叫死於非命，唔係自然死
落唔到閰羅王報到
只可以係陽間遊魂野鬼

都估到唔係普通人
正常人邊有可能有呢個膽識同意識
分分鍾當過兵都未必有呢個guts
可以對住條渣刀既紋身佬都可以一步都唔退
仲要汁到把刀第一意識竟然係捅 唔係劈

你咁講香港夠日日有人死啦
港大教授老婆死左啦

中國共產黨＞轟炸機＞飛機＞坦克＞車＞槍＞刀＞拳

好治癒

義和拳 2018

如果個黑衫唔砍死佢
條友之後吹雞砍死你

會唔會佢條命就係死得咁on9

另一角度

又要召喚BOB叔

真係好撚柒呀

途人都好夠薑，睇住人劈友都唔走

點解可以咁撚on9
條矮撚其實只係想凶下人，都無心真係劈落去
點知條白衫殺得性起真係劈鳩佢

咁都叫無心

黑衫果個堅勁 一開波1打2
仲打掉左白衫把刀
可惜佢豬隊友唔爭氣
把刀都係白色帽男前 佢都唔敢執
仲發呆咁等人黎斬佢手
男衫反應都好快
如果唔係白衫偷襲果下都斬爆佢個頭了

無係扮野，真係劈呀，你睇多次條片啦

大陸宜家無產階級準備翻身做主人啦。班白癡柒頭仲出嚟耀武揚威真係唔知死字點寫。

比人斬甩左隻手

低死

拎得刀出黎斬唔死人預咗比對家斬死

龍哥死得好冤枉

腿法真心勁

好型

死者身份備受關注，但事件最大爭議點在於單車車主追斬對方是否防衛過當。有內地律師指，因死者先持刀行凶，單車車主有無限防衛權，不存在防衛過當的問題。即使被法庭認定為防衛過當，亦極大機會被判處緩刑。

電單車車主會唔會俾龙哥啲兄弟覆桌

電單車佬隨時座上大佬個位 咁抽得咁冷靜

但最後都係中左刀企唔返起身,好彩對面兇走左。

睇微博有d"自媒體"話，把刀係特等甩手，依個上邊d黑社會慣例，等執刀時俾對方走人，我睇完心諗：唔撚係下

呢方面支那先進過香港

真係劈落去都叫冇心

係覆桌一早上去幫拖啦
成車人郁手打人既得龍哥一個

笑左

每朝返工前睇一次
做野都精神d

應該係太大力斬到落骨反彈返出去

腥講人以為講咗粗口，就可以合理化屈毛行為？？

上海澎湃新闻网称，对于网传死者刘海龙仅用刀背砍向于海明，只是为了“吓唬他”的说法不可信，于海明脖子多处被刀砍伤，但没有生命危险。

龙哥都幾撚狠
斬人仲要斬頸

最正係白衫一野攻擊落含柒龍塊面到，好爽

好治癒的新聞同圖片,多謝樓主

白衫好厚血

我係咪睇到有節腸跌撚咗出嚟？

垃圾中文！

仲要成日除衫自拍

媽，好柒呀

上面傳話哩條友做收數,平時都係蝦蝦霸霸,依家死左人人叫好

好似之前樓上滴水斬死大媽單野咁

佢都係自保咋喎

點解成日唔著衫？

無錢買掛

人地失去威脅，你仲去執嘢斬返人轉頭
已經唔純粹係自保理由啦

切緊手嘅時候仲識叫

其實砍死龍哥係啱的，如果唔死得，好返之後同埋輿論過左，白衣阿叔同家人仲慘。

社會垃圾死多啲都無感覺

好渣

呢D 小流氓 日日去你屋企搞事,搞你工作地方,搞你小朋友
你都幾頭痕,警察又唔做野,所以斬得好

Peppa pig紋身

扮大袋嘅後果

龍哥睇個樣就凶狠

龍個隻耳比人斬甩左？

Wasted

搞死對家同行
仲有彩攞

綜合消息：江蘇省昆山市震川路8月27日發生于海明致劉海龍死亡案，備受社會輿論關注。昆山警方今日通報表示，根據偵查查明的事實，並聽取檢察機關意見和建議，依據《刑法》有關條款規定，于海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷于海明案件。

大陸既制度真係可笑

公安可以撤銷案件........

正常情況, 是法院 判佢無罪先係........

支那同香港分別

仲公證過香港

香港咪又係， 告唔告律政司話事。

屠龍勇士